正式宣佈以父之名係周杰倫最正既快歌 。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

其他可以唔洗聽 聽慢歌ok了

止戰之殤

個樣好戇鳩呀